[普天同慶]有無人想寄聖誕卡？

[普天同慶]有無人想寄聖誕卡？

互寄？

屌 點解內容會同標題一樣

想寄可以寄比我

想互寄？

點樣互寄

pm telegram

id:taeyeon_i

樓主係咪住鴨脷洲中心 我寄比你